我係流亡台灣手足，我希望你地今日全投本土派

[真係借ac]16年既時候，我未有機會投票（唔係新東區），睇唔到本土派成為主流。

今日，我一樣冇機會投票，但上一年加埋今年咁多個手足付出左佢地既血，眼淚，自由，生命。換黎左今日有幸係初選見到本土主義崛起。

今日可唔可以比個機會我地，比個機會流落異地既我，睇到一次本土派抬頭，成為主流。

唔好再係下面留言咩多謝付出辛苦晒，要多謝就捉你地d親朋戚友，姨媽姑姐，前度現任出黎投票，今次係最後一次。唔好再一次背棄本土派，比個機會我多謝你一次。

香港獨立，唯一出路（依句幫我最大+紅）

點解冇人幫你推post 㗎

推

推po

希望比多啲人睇到

上呀！！！

唔好嫌煩同懶，一定要投票！！

push

一定投本土，放心

晏啲出門去投票！

推，同小心同保重。

手足要望住我哋！！

許智勇做左好多野，大家支持民主黨
沒有含淚，民主黨係最好嘅選擇

推唔起 但都要推

十卜

收到

投票攻略：
加快投票流程步驟, 避免輪到你先黎搞造成阻礙

1.睇自己準備去邊個地方投, 再搵返個票站編號

2. 入去依度輸入票站個號碼

3. 拎到個QR CODE之後再screen capture , save低

4. 之後再帶住址證明+screen capture+身分證
去1.揀左嘅票站投票

推！！

投本土

全投本土

Push

輕輕一推

全家動員 票投本土

幫你推

本土

推架坦克車入去呀！

去投票呀仆街

已投本土

手足我投咗本土啦！！